歷源泳池3架豬籠，快走

快走

怏走

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎